如果沒有意外嘅話在座咁多位都係睇唔到呢部戲

尊·麥高維治與羅里葛茲於2015年11月宣佈，他們與知名干邑白蘭地品牌路易十三（英語：Louis XIII (cognac)）共同製作電影，創造一個來自一瓶路易十三所需要的一百年的電影靈感[3]。 2015年11月18日，馬克維奇和羅里葛茲釋出了三支不包含在正片內容的預告片，在當中，他們想像了從反烏托邦到高科技天堂的三種不同可能的未來。在電影首映前，電影將保存在一個高科技的防彈玻璃箱中，並於2115年11月18日首映。屆時將會有一千名嘉賓（包括馬克維奇和羅里葛茲）會得以獲得觀影資格，並邀請他們的後裔參加[3][4]。而電影的劇情仍處於保密狀態。

該片的保險箱於第69屆康城影展和世界各地的某些城市展出，之後再放回到法國干邑的路易十三地下室保存着[5]。

依條友好撚好戲

deepweb有？

100年後wfc 法國都唔知存唔存在

以而家人類發展狀況
2115年地表仲有人先算